другой пример моего кода.
делал для сайта форму (конечный вид её немного отличается, всё по тз)

тест формы - https://b24.vkmp.by/test/
тест просмотрщика формы - https://b24.vkmp.by/test/view/  (пароль: elonMusk)

для последнего
управление клавишами ctrl+f, esc, двойной esc и двойной клик
